男友為咗枝saxophone而同我分手

琴晚同男友吵架,好嬲同激動嘅時候見到隔離有枝男友嘅saxophone,我就拎佢黎發洩一野擲落地下。之後男友目瞪口呆望住我,然後望住枝saxophone裂咗,佢個樣好似好傷心然後喊,知後我知出事。我同佢講對唔住話最多賠番比佢! 跟住佢好大聲講依枝係無價,係佢老豆生前送比佢,枝野用咗10年,係中學已經用,同佢經歷過好多考試同比賽好有感情,佢話我點可以咁對佢枝saxophone,然後同我講話分手,比三日時間我搬番啲野走。然後成個夜晚都冇出聲冇理我,就算我點求佢原諒佢都唔理我,今朝起身都冇理我。有冇機會令男友原諒我?一枝saxophone估唔到會搞成咁
補充多少少
其實我地因為車嘅問題而嘈,我一直想男友買車,但男友想節省啲唔想買,嘈嘈下男友突然講咗句你咁想要車咪同第二個男仔一齊,就係咁簡單。之後我好嬲就扔佢枝saxophone更新小小,男友話我要係星期四晚前要搬番走我嘅野離開佢屋企,我打算到時賴死唔走希望可以挽留佢,佢應該唔會咁衰趕走我更新:雖然買唔番佢個款saxophone,但我都準備自己岀錢買番部接近個款比佢,希望今晚可以打動佢嘅心更新 今日番到佢屋企見到男友同埋另外一個女人一齊,我心錜分咗手幾日咁快有第二個,有冇理過我感受,我沖過去同個女人開片,男友竟然幫佢,仲搶埋我條鎖匙,趕我走拉我出門口,仲大叫以後唔想見到我,估唔到佢會咁對我,已死心

走啦 八婆

鄉土？

可唔可以隔下行，分下段，睇得好辛苦，係我都同你分手

好嬲好激動就可以亂掉野，第時又好嬲好激動咪J都切撚埋，分手啦

哈，又一PAIR分手 開心。

自我中心撚
你想佢買車，佢就要買？
你自己唔撚買？

加埋喊 通常有用
無用就真係分手算啦

屌你老母隻死臭雞識㖘撚識尊重？
你全家俾狗屌落地獄仆街死永世做支那狗啦

樓主貼舊文有咩意思？

色士風你知唔知一支幾錢

最唔要得就係一嬲破壞對方財產既女人

對玩音樂嘅人嚟講，樂器真係第二條命嚟，佢唔打鑊你已經對你好好

你仲要掟爛佢老豆生前留比佢既野，小心佢老豆搵你添🙊🙊

見到有人loop
綜援婦：居香港慘過在鄉下耕田！

跟隊有咩問題？

佢無打柒你算好彩
如果係我一定打到你仆撚柒街

樂器人表示，佢比三日你已經好仁慈，我嘅話，比一日你

放過人啦，你呢d mk老泥妹點會知樂器果種感情，走啦屌你老母

單憑你呢個標題，都睇都出你未知自己錯喺邊

你老母俾人輪添，唔去跟隊？

笑屎

咁多個「更新」就知係第二度貼過嚟

一支sax
陪咗佢十年 你有冇陪佢十年?
唔畀你揼爛
支野仲可以陪多佢好多個十年
你呢？心照啦
你呢啲人最好跳樓揼爛埋自己
咁就為民除害

你幫佢吹簫咪得囉 或者叫佢幫你吹

真 地位等同父母 唔只係生活態度感情寄託

Pr9 開緊工

整撚爛咗人地老豆生前留落既野

仲唔撚知自己仆街上黎開 post?

你真係港女癌 就算比你搵到下個男朋友 都遲撚早分手

你講野咁賤 唔怪得上星期你要拜你老豆老母

咁執著一件死物
代表呢個男人淨係留戀過去
唔會展望將來 應該都幾無用
買車都係為左依家同將來方便
你無錯
個男人唔買部車揸埋去你屋企樓下跪係到求你都唔好原諒佢
你值得更好

回帶撚死全家

屌你老母啦，人做你就做，你無撚思考架？
跟隊咪你弱智囉，正經post唔推下喺度貼撚埋晒啲舊文廢文

真，我拜天拜地拜父母
你就拜支拜共拜近平，做堂堂正正支那人

八婆抵死

似係一早想飛你，咁啱有個好藉口

抵死

之前block7咗你冇撚錯
講嘢唔閪用腦
點解男人唔可以執著死物
女人就可以執著一架車原來車唔係死物
On99
方乜撚嘢便 貪慕虛榮就貪慕虛榮啦dllm
一係你就引戰狗 總之你都係快d收皮

為咗支Sax 啫，少事吖。幾驚你話，為咗第個人支「簫」呀！

我係你就收埋自己算啦
係要出黎7既
講啦 幾多錢1個po姐?

睇錯phonesex

垃圾Po 拉

唔好分手
你唔好出黎害人，thanks

On9 女人
唔好害人啦

感情問題一律

你好撚仆街 死港女

你走啦，香港咁細買車唔係用黎搵食根本冇必要買，仲掉爛人地野，留你喺度有咩價值

拉

躝啦八婆
我嬲係咪可以一野掃晒你D化妝品落街，一野燒晒你所有名牌袋？
亂鳩丟人D野係有後果架啦
唔好再同人拍拖添呀

男友都好嬲好激動，掉你落街都仲得

佢冇即刻擲你出門口已經係仁至義盡

臭閪，抵你

有，封撚左你隻5毛狗，屌你老母死全家啦

你地想買車定你想買車呀臭雞
你咁撚唔講道理 仲要掉9佢d野
抵喇

咪係, 你自己唔撚買要人買

女人自己買車有咩問題？

港女條仔算係非常有品，俾著係我就會善用爛咗嘅Saxophone啦

正路都飛左你個八婆啦
咁大個人仲玩掟野

又loop

所以最好就係分手

買埋隻野比人先好執野啊樓豬 唔好以為整爛人地啲重要野唔洗負責

你走喇，你男友得更好的。

係啦

有得更新

老豆留俾佢嘅saxophone 梗係重要啦

抵你死呀臭八婆

Block PR post

回帶post 拉

又一隻回帶西

冇品八婆 躝啦

錢老實講唔係問題，最大問題係已故親人所贈呢點。
我都有支陪左我十幾年嘅大提琴，無感情就假嘅，但如果唔係牽涉屋企人，我覺得我可能考慮原諒佢。

你放過你男朋友啦

樓主真定假膠

如果真嘅話我係男會掟你啲嘢即刻叫你走

我支結他家姐送，玩咗6年，中學拎過去出去表演，無你個ex嘅saxophone咁有紀念價值但係對我好有回憶有意義，如果有人整爛我同佢死過

就算唔係啲咩重要嘢都唔應該鬧交eq咁低，專登整爛嘢

好耐了篇文

你男朋友識著你真係不幸

法庭見都得啦

抵撚死 見到你話打爛人嘅樂器就已經夠抵

最憎啲人發脾氣就掉嘢，你唔改嘅話，相信以後老公仔女都唔會鍾意你

中出即飛

咪喺 仲好似幾歲小朋友要啊爸買玩具咁

好多新會然

攞嚟賤，唔鍾意就可以亂扔人野？妳可以買支新既saxophone，但買唔返佢舊果支既意義，我係佢都一樣飛妳喇

你真係仆街喎 抵死

呢篇野都幾年前

大佬講到明無價 乜撚野買返差唔多價錢
你呢啲女人淨係識講錢 做錯野都諗住用錢補鑊
吔屎啦

希望樓主係假膠 係真既你條仔都幾慘

起底 封鎖 上一頁

培翻俾人係應該

舊文
同佢玩sex phone補數啦

樓主係臭雞

屌你老母pr狗
收皮啦
Copy啲舊文

你ex好叻仔
咁快有第二個

你好撚煩呀屌你老母

十幾年喎 一隻公仔都傷心死啦

屌你老母臭閪 又用舊文洗版

樓豬開post志在撚狗

日撚日出埋晒d 垃圾post

又cap舊文

最底冇問邊到整既

唔好呀...

唔好出黎害第條仔呀...

八婆放過個男啦

假膠咁多人認真

妳去搵第二個啦！放過個男仔😢😢😢

回乜鳩帶

block得

整moon去先達

點解要男朋友買車？
就憑妳兩腿之間嗰塊嘢？
定想喺朋友面前show off自己條仔有車？

呢樣已經值得飛咗你啦
成日話唔好物化女人 最後女人物化自己
仲自我中心咁整爛嘢

我係男朋友就賣妳去廟街到做雞

屌你老母食屎啦死港女

挽你老母

心諗連登更新啲乜柒 原來假膠

日日咁多人死唔見你跟隊

從未係感情上尊重男朋友
咪自然無情揼咗你件 物質廢物

屌 拉

收皮啦臭閪

old new is so exciting

女友坦白話佢以前同過監躉一齊

Gay post

你想有車你唔出錢？傻撚左呀你 乜都要個男人承受

都唔關事，係態度問口，見到呢度癲雞都唔會想再同佢一齊，仲要係港女性格

我係你男朋友直頭兜巴車落你到

食屎啦臭閪

正臭閪

講得出咩執著死物都痴撚線

建議中出即飛

執嘢啦枝saxophone 重要過你條命呀
唯一嘅樂趣都要搞鳩人 好明顯係你犯賤
以為可以要脅佢 但可惜 低線已過

最後個段太假

下次作好啲

唔好求太誇張戲劇效果

平實啲已經夠呃人

幾年前睇過 係唔係PR出post?

你咁撚扑街

樓主真係仆街

一睇就知舊文

幾多年前阿大佬 又黎？

潮文？？冇是咁的

舊文 拉

扔爛人地個私伙樂器猶如殺人父母
樂器每個聲都唔同 你點搵都搵唔返把聲係一樣既啦 幾多錢都咁話

如果買過支新可以當無數
咁換過條新女都好合理

好撚抵死啊分得好啊

假膠

食屎啦你食納豆

又玩舊文共賞？

舊文 好似有改版

到呢個位你都係覺得佢係因為支saxophone 嬲你 你走啦唔好累人啦

潮文就
真人真事就 唔岩拍拖 咪撚害人啦 臭

走啊 我叫你走啊 門口個邊啊

老實講，你無被殺已經執倒，呢啲咁有記念意義嘅嘢，你去死都換唔返

你死撚左佢啦

高登年代已經睇過

希望男友唔好放生

Shit.....
放左隻癲婆出來

On lun 79 居港會慘過鄉下耕田?? Dnlm la

垃圾PR POST 拉

dum嘢都算，仲要件嘢唔係自己嘅，買返俾人啦

個~去左邊

你老母就真係比人跟隊 過街老鼠

你男朋友係咪叫garry

你呢啲咪死臭閪
抵你俾人飛

2015

自己走啦
俾著係我
就咁張你d野放去後樓梯同換鎖

抵撚死

假膠文

垃圾

更你老母新咩 躝啦

考古 有冇人記得篇文幾年前
又撚新會然

作為女仔都覺得你好過份，唔識專重人，幾嬲都好都唔應該咁，放過你男朋友啦。

分得好。八婆應該要被分手

垃圾女人

Mk老泥妹

on99 仲好意思上嚟開po搏屌
尊重都唔識 發脾氣揼嘢 有冇啲家教

Old post

最後單野點

好冇教養

講緊你

貼舊文唔講回帶
樓主我屌你老母咩居心

你依啲八婆做雞都冇人要

睇完頭兩行都唔洗睇落去了

幾年前嘅舊post嚟

你死鳩梗啦！仲想賴死，咁嘅閪脾氣疊埋心水做師姑啦八婆！

你打爛咗佢支死鬼老豆送嘅 saxophone呀
你要送過第二支黎等佢原諒
最起碼都送返支死鬼女朋友嘅 saxophone啦

雖然都未去到等價交換，但我相信你男友會考慮吓原諒你嘅

你男朋友做法非常正確
請自我檢討一下自己

咁就係你抵死啦

上次結他
今次saxophone
下次係鋼琴定三角鈴

屌佢回帶西，拉

上邊掉到樓豬翻曬皮變牛肺西我都費事加入埋一份

認真覆
你自己都識講個saxophone係佢老豆生前送
佢用過佢好多次黎參賽
換言之 比你掉爛左既呢支野個價值唔係係個款有幾貴
而係支野係佢老豆 你就算可以買到charlie parker 或者dexter gordon用過既絕世saxophone都唔會比得上 一個已經不在人世送比佢既個支爛鬼saxophone
我真係有frd又係有支長笛係佢死鬼老母送
佢話吹住佢就好似佢呀媽一直陪住佢咁
你條仔 呀唔係sorry
你個ex攞黎睹物思人既野宜家比你整爛左
同你打爛人地個家傳之寶或者拆左人個祠堂一樣咁大罪
可能你逼佢買車已經燒到佢條尾 你重要唔醒水整爛人地支野 你自己應該檢討下 反省一下 然後好好move on

最後祝你以後都揾唔到一個好過呢條仔既男人幫你埋單

DIU PR 賺雞碎咁多就喺道po埋啲垃圾野抵你做埋呢啲西工 屌你老母

連鄉土都一面倒屌鳩原樓主
以為女性頻道係會圍爐

我既話應該會當場幫佢執野趕佢走

如果你再扮女人我一定打到你仆街

臭八婆一個抵你分手
野蠻唔講道理，邊個執到都喊三聲

係應該分手
你是咪有躁狂？

我係絲都覺得飛得好

港女真係雞黎冇講錯

老強佢算啦
最多加埋SM

喜聞樂見

睇咗三行
你都戇撚柒鳩

佢平時嬲或者燥有無對你或死物發洩先？
我生平其實好不齒d人以為自己拍戲咁 亂咁掉死物發脾氣 你宜家整爛人地爸爸留比佢既野 真誠少少道歉 睇下有無得救啦 要戒下燥底

放過個男仔啦 以為買個支就補償到 有無腦架
我寧願你放去創意台

而家真係隔幾日就出d 舊文出黎撚新會然

過幾日又出番個妹大咗肚問邊到整番個moon

舊文

2015年

樂器人，見到標題，已經可以分手。

睇字都想屌撚柒你老母

請你放過你男朋友啦 癲婆

唔怪得好似熟口熟面。樓主呢D PR垃圾真係死全家

PR

轉貼狗不嬲一直都有 唔好乜春都賴pr

好多新會撚

你食屎吧啦

因為唔分段所以要分手

咁小事都嬲, 分手啦

食屎啦八婆！！！人地老豆生前留俾佢既野都拋 我係佢既話，我打柒你

含啦八婆
條仔無打鳩你仲想點？

我都跟隊屌你老母個臭閪

作為一個玩開sax嘅人，我屌左你老母先，掉人樂器都算，重要掉人老豆遺物

一起底就知 block 得

成篇嘢有標點，但結尾就係無句號，仲要打難人哋啲嘢，0分。

段野有無十年咁耐？

好撚假膠。收皮啦你

見到話買同款真係笑出聲
先唔好講錢、感情
音風呢？
音色 音色 音色呀

PR狗貼舊聞都上熱門

對於一個音樂人嚟講 樂器同佢條命係一樣咁重要

做得好

最on9係好多人認真覆

今日你可以發脾氣扔saxophone
聽日可以發癲拎菜刀...
分得好

抵死啦，收皮啦，八婆

哇…抵分手啦淨係分手都平咗比你

曲直

咁仆街，男朋友家人遺物都專登整爛

抵你死

五毛搶攻熱門既新策略
勿回

Blocked

lihkg 都冇更新

大家下次唔該唔好見juicy post就推

5毛狗依排好多新招式
愈來愈難應付

抵死，你試吓佢剪咗你啲袋咪一樣，死港女

揾醫生切咗你個波然後買個新model假奶幫埋你縫番得唔得?

假膠味濃

你咁對我嘅話我直頭同你分屍呀八婆

屌你老母PR 打手專post 舊文
夠膽就講句黑警死全家然後pin

點解咁搞笑明知一面倒會屌你都要咁樣自爆？

你唔係有幻想有人會撐你？

起完底直接封就岩

真係抵L死

佢老豆冇得再買過俾佢，真係單純支saxphone就同你分手？你都係死心覺得自己冇問題

仆街死啦臭閪

抵比人屌....
btw係咪潮文黎，成日有呢類戇居港女文

請善用起底功能

最撚憎啲女人一失控就掟野
祝你未戒斷前一直單身
再補多句抵撚你死，你拍拖咁耐唔知男友有幾重視支saxophone? 唔知即係你無關心過男友，知你就真係正宗死仆街

唔係針對性別，但條仔衰極都係爛口，但樓主你都係改下啲脾氣喇。如果唔係真係咪撚出黎害人

抵撚死
死臭閪，畀著第二條仔斬撚死你都似
咁撚無家教就咪鬼害人啦屌你老母，個男真係早走早著，如果唔係過多廿年嘈交你扔個仔落街都似

好行唔送

已封鎖會員 日日食納豆

善用不推文回覆

篇潮文又呃咗幾多真心膠

永遠都有人犯同樣嘅錯

點解女人會覺得自己比saxophone更加重要？

真係唔明，
點解啲女人衝動叼人哋啲嘢好似好理所當然，
咁樣其實同男人衝動打女人有咩分別？

😂😂

只可以講抵死

下 佢老豆生前送比佢架喎 唔會再有
咁樣叫執著？你咪試下比人扔你鍾意既野囉

博屌

死八婆快啲走啦屌你老母

膠撚到

如果依個真係你嘅價值觀
我相信你現實中唔會有朋友 賤種

點解鄉土咁多呢d作文？
作一篇有幾錢？

請善用起底同不推文

感情,係愛

屌你老母 完

無標點符號睇到好辛苦
想知樓豬幾歲，個思想得1成熟咁…有紀念價值嘅野，唔係話買反，賠錢就可以無左件事。仲要死纏爛打賴死唔走…個方法真係錯撚曬。
你哋分手都係好事嚟

咁多人冇睇過呢篇野咩

死八婆，揼爛人哋老竇生前送俾佢嘅嘢，你仆唔仆街咗啲

自己慢慢攝高枕頭喊啦, 買車容易養先難脾氣咁差真係即飛無商量

抵撚死 飛得好

識發脾氣大哂？

利申：女

不知所謂
你份人連基本尊重都唔識
走啦
唔好阻住個男仔
你唔顧人感受在先
點解佢要顧你感受？
走啦八婆

又黎潮文recap
點解呢個年頭都仲有咁多人中伏

Show blocked user

臭西咪撚害人最好以後唔好拍拖

入會前可唔可以考左呢篇文先？

你冇撚野丫

而家慣咗手google 咗啲疑似潮文先

賠返個phonesex比佢

樓豬早日死全家

篇文睇過喇 你自己作啦

可能兒登無潮文呢個culture
易中伏

潮文創作門檻太高

你真係抵撚死

同人共用ac
（標準答案）

除非殺咗你屋企人
唔係嘅話破壞親人遺物一律永別

曲直難分

估唔到我做回帶撚都收到4千幾個負皮
代表起碼有4千幾人未block 我

正常人都唔會block村口隻狗，嘈係嘈啲，但狗黎咋嘛

新潮文?

臭閪正一陷家拎黎
放過個男仔喇

如果係真嘅
抵啦蠢閪
摺埋自己咪撚害下一個

抵啊
好搞唔搞 搞人哋啲樂器
對全部玩樂器嘅人嚟講
樂器都係老婆嚟（十分重要）
仲要係遺物
俾三日你已經好克制

仲要掟裂咗

破壞完仲要覺得自己啱

走啦！咪累人

你走啦，見到你話為咗枝saxophone而乜乜乜，已經覺得你唔識尊重

block柒左樓豬條撚樣 po舊野都算 仲要po香討d野

屌

你抵死 唔識控制自己情緒唔該你進修吓 學下點控制

為你男友感到開心

老實講，樓主抵死

最憎啲人一嬲起上嚟亂咁講嘢亂咁掟野
咁大個人做呢啲行為之前都唔識諗下會有咩後果
做完先識黎後悔道歉
但係帶比人既傷害已經彌補唔番
成日都諗其實佢哋個腦係咪有啲問題所以唔識得控制自己
我做過呢啲事既受害者都唔知幾多次
試過個ex同佢老豆嗌交
佢老豆一嬲起上嚟就拎起我送比個ex既拍子機掟落地碎撚哂
我聽到果下真心想打柒佢老豆屌鳩佢
唔係你既野掟乜鬼 又唔諗下舊野係咪com掟 仲要掟爛
又唔諗下舊野會唔會有啲咩紀念價值
得掟果下叫發洩 但都唔知掟黎做乜
真係腦有問題

俾著我就即時趕9條癲喪港女走，仲俾3日？

俾著係我，都會同你分手。

如果菊花仲未開發，主動獻上可能有啲機。

咁條女咁執著架車，條仔都值得更好咁話？

你一擲就報銷了

如果心情唔可以刷廁所，既可發洩又可廁所乾淨

最近好緊火咩ching

回帶撚

感情問題一律分手建議

fake?
如果係真我屌你老母抵撚死

呢啲都上熱門block 7樓主啦屌

你都幾仆街吓

吵咪吵囉 係要郁手 走啦八婆

我撐條仔吖 你想要車咪自己買囉

舊文重温都幾好睇👍🏻

一吵交就擲爛嘢真係好冇品
當一個教訓
下一段關係唔好再咁

講得好

算啦,
條女照睇盲係做樣趕你走既道具
你咁都沖上去, 真心豬
仲有, 物件係死, 人係生, 就算講道歉第1個都係同佢老豆, 即係佢靈前第2個先係佢

不個你條仔都仆街嫁啦, 你都係仆街
做野唔唸後果 點做賢妻

垃圾post都上熱門
不推文啦屌

仆街啦 港女

真係冇眼睇，屌你老母啲人係咪弱智架
我當你冇睇過篇嘢，碌落少少都已經有人講係回帶啦
仲咁認真覆個膠post
唔怪得咁易俾人帶風向，成班唔撚識用腦諗嘢既

原來係白卡佬

屌你老母

手足
Don't put your dick in crazy 嘅 crazy

版呀

明知係重要野都要做？整爛人野唔洗負責任？身為人地女

友都唔知佢嘅重要野？你當人地係垃圾，人地咪當你垃圾

踢你岀街，女人真係唔係大曬,唔好覺得理所當然

頂eq咁低又咁多要求

臭閪

死港女 尊重下你男朋友唔好剩係諗自己啦

好恐怖，點解可以咁唔講道理

淨係開咗聲10年嘅音色已經買唔返

見到「更新小小」都估到係抄文
仲要係抄舊文
拉

新會然多，上面都有幾個

見到更新兩隻字就知係鄉土下次樓豬呃人揀個好啲先

PR做嘢，咁嘅on9 post都十幾版， 連登無得救

Pr多

更新

你男朋友其實好錫你
我諗大部分人都會即刻趕你走

回帶post都咁多頁